香港著名粵語片武打女星于素秋於美國離世

武俠女星于素秋美國離世 享年89歲
05月16日(二) 12:09

于素秋是著名刀馬旦和武俠女星，常與曹達華在戲中出演情侶。（資料圖片）

于素秋在1966年結婚後息影，並移居到美國生活，她一生對演藝界貢獻良多，香港星光大道也留有她的手印。（資料圖片）

叱咤五、六十年代電影圈、主演超過四百多部作品的著名刀馬旦及武俠女星于素秋女士，於美國時間5月12日，因肺炎安詳離世，享年89歲。彌留期間，于素秋女士的家人一直陪伴在側，陪她走完人生最後一段路。

于素秋女士的家人，即使再不捨，還是陸續向所有追隨于素秋女士多年的影迷、親朋友好及前輩，宣布這個沉痛的消息，並已安排在美國時間5月22日下午五時至八時，於美國加州三藩市，1000 El Camino Real, Colma 市 Woodlawn Memorial Park內殯儀館設靈，23日中午12時出殯，以最後送別于素秋女士。

轉自東方日報